班建制係智障定無恥到連良知都冇埋

不停loop陳健波講既野
香港出到d咁無恥既人真係好可恥